支爆無望？

咁快有藥

美國佬真係...

立即做人體測試

死左就算

大亞灣有個核電廠

點知無效 越死越多

免費試藥
唔知結果點 睇定d

美國個傻佬

推唔郁

美國放得出黎 , 十成九都3手科技, 有乜副作用都好難講
到時仲要被Trump實證 為知識產權同支那打貿易戰係絶對正確

用真人黎做人體測試?

應該就係啦

醫死佢算

之前中輕度患者已經試左而且成功，所以而家試重症

支那人未醒就有藥醫